[比卡超包勝]六月十日沙田日賽十場賽事討論區

想屌DF既請負皮

又有既

我荊

lm

黃俊偷雞得手

我Post要做Post2嗎

有西騎師 無買佢w

多項明顯係輸騎師

跑咩

跟住一齊sbout我荊我荊

梁家俊生撚完仔唔撚博

家燕留到咁後

多項領先第二個騎贏撚硬

點解我唔信 靚紫荊

牙晉全程都控唔住隻馬既

比卡超沙田不了

咁都比條柒仔贏到
有咩跑法姐

是旦係到執個上去騎都贏

1-4 派 54蚊

正數揮手

屌你老母細仆街

多項領先準備又比我拉我頓搶走

吳長進